msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-12-09 03:01-0600\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: zqq90 <zqq_90@163.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: 3.4/specialMenus.js:119
msgid "Move to the other monitor"
msgstr "移到其他显示器"

#: 3.4/specialMenus.js:119
msgid "Move to monitor "
msgstr "移到显示器"

#: 3.4/specialMenus.js:127
msgid "Only on this workspace"
msgstr "仅在此工作区"

#: 3.4/specialMenus.js:131
msgid "Visible on all workspaces"
msgstr "在所有工作区可见"

#: 3.4/specialMenus.js:135
msgid "Move to another workspace"
msgstr "移动到另一个工作区"

#: 3.4/specialMenus.js:163
msgid "Places"
msgstr "位置"

#: 3.4/specialMenus.js:202
msgid "Bookmarks/History requires gir1.2-gda-5.0"
msgstr ""

#: 3.4/specialMenus.js:222
msgid "Recent"
msgstr "最近"

#: 3.4/specialMenus.js:241
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: 3.4/specialMenus.js:244
msgid "About..."
msgstr "关于..."

#: 3.4/specialMenus.js:248
msgid "Configure..."
msgstr "配置..."

#: 3.4/specialMenus.js:252
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: 3.4/specialMenus.js:286
msgid "Unpin from Panel"
msgstr "取消固定"

#: 3.4/specialMenus.js:286
msgid "Pin to Panel"
msgstr "固定到面板"

#: 3.4/specialMenus.js:292
msgid "Remove from Autostart"
msgstr "移出自动启动"

#: 3.4/specialMenus.js:292
msgid "Add to Autostart"
msgstr "添加到自动启动"

#: 3.4/specialMenus.js:298
msgid "Create Shortcut"
msgstr "创建快捷方式"

#: 3.4/specialMenus.js:308
msgid "Restore to full opacity"
msgstr "恢复到完全不透明"

#: 3.4/specialMenus.js:316
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: 3.4/specialMenus.js:321
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: 3.4/specialMenus.js:329
msgid "Unmaximize"
msgstr "取消最大化"

#: 3.4/specialMenus.js:334
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: 3.4/specialMenus.js:344
msgid "Close others"
msgstr "关闭其他"

#: 3.4/specialMenus.js:354
msgid "Close all"
msgstr "关闭全部"

#: 3.4/specialMenus.js:364
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. 2.8->settings-schema.json->thumbnail-size->description
#. 3.4->settings-schema.json->thumbnail-size->description
msgid "Thumbnail size"
msgstr "缩略图尺寸"

#. 2.8->settings-schema.json->thumbnail-size->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->thumbnail-size->tooltip
msgid "Controls the size of the thumbnails."
msgstr "调节缩略图的尺寸"

#. 2.8->settings-schema.json->thumbnail-size->units
#. 3.4->settings-schema.json->thumbnail-size->units
msgid "size"
msgstr "尺寸"

#. 2.8->settings-schema.json->focusPseudoClass->description
#. 3.4->settings-schema.json->focusPseudoClass->description
msgid "App button focus pseudo class"
msgstr "App按钮焦点伪类"

#. 2.8->settings-schema.json->focusPseudoClass->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->focusPseudoClass->tooltip
msgid "Overrides the pseudo class for app button on focus."
msgstr "覆盖焦点上的app按钮的伪类。"

#. 2.8->settings-schema.json->focusPseudoClass->options
#. 2.8->settings-schema.json->hoverPseudoClass->options
#. 2.8->settings-schema.json->activePseudoClass->options
#. 3.4->settings-schema.json->focusPseudoClass->options
#. 3.4->settings-schema.json->hoverPseudoClass->options
#. 3.4->settings-schema.json->activePseudoClass->options
msgid "active"
msgstr "活动"

#. 2.8->settings-schema.json->focusPseudoClass->options
#. 2.8->settings-schema.json->hoverPseudoClass->options
#. 2.8->settings-schema.json->activePseudoClass->options
#. 3.4->settings-schema.json->focusPseudoClass->options
#. 3.4->settings-schema.json->hoverPseudoClass->options
#. 3.4->settings-schema.json->activePseudoClass->options
msgid "outlined"
msgstr "概述"

#. 2.8->settings-schema.json->focusPseudoClass->options
#. 2.8->settings-schema.json->hoverPseudoClass->options
#. 2.8->settings-schema.json->activePseudoClass->options
#. 3.4->settings-schema.json->focusPseudoClass->options
#. 3.4->settings-schema.json->hoverPseudoClass->options
#. 3.4->settings-schema.json->activePseudoClass->options
msgid "hover"
msgstr "悬停"

#. 2.8->settings-schema.json->focusPseudoClass->options
#. 2.8->settings-schema.json->hoverPseudoClass->options
#. 2.8->settings-schema.json->activePseudoClass->options
#. 3.4->settings-schema.json->focusPseudoClass->options
#. 3.4->settings-schema.json->hoverPseudoClass->options
#. 3.4->settings-schema.json->activePseudoClass->options
msgid "focus"
msgstr "焦点"

#. 2.8->settings-schema.json->focusPseudoClass->options
#. 2.8->settings-schema.json->hoverPseudoClass->options
#. 2.8->settings-schema.json->activePseudoClass->options
#. 3.4->settings-schema.json->focusPseudoClass->options
#. 3.4->settings-schema.json->hoverPseudoClass->options
#. 3.4->settings-schema.json->activePseudoClass->options
msgid "selected"
msgstr "已选中"

#. 2.8->settings-schema.json->icon-spacing->description
#. 3.4->settings-schema.json->icon-spacing->description
msgid "Icon spacing"
msgstr "图标间距"

#. 2.8->settings-schema.json->icon-spacing->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->icon-spacing->tooltip
msgid "Controls how much space is between the icons."
msgstr "调节图标间的距离"

#. 2.8->settings-schema.json->icon-spacing->units
#. 2.8->settings-schema.json->icon-size->units
#. 2.8->settings-schema.json->icon-padding->units
#. 3.4->settings-schema.json->icon-spacing->units
#. 3.4->settings-schema.json->thumbnail-padding->units
#. 3.4->settings-schema.json->icon-size->units
#. 3.4->settings-schema.json->app-button-width->units
#. 3.4->settings-schema.json->thumbnail-close-button-size->units
#. 3.4->settings-schema.json->icon-padding->units
msgid "px"
msgstr "像素"

#. 2.8->settings-schema.json->show-thumbnails->description
#. 3.4->settings-schema.json->show-thumbnails->description
msgid "Show thumbnails"
msgstr "显示缩略图"

#. 2.8->settings-schema.json->show-thumbnails->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->show-thumbnails->tooltip
msgid "Show window thumbnails when hovering over an app button."
msgstr "当鼠标悬停时显示缩略图"

#. 2.8->settings-schema.json->icon-size->description
#. 3.4->settings-schema.json->icon-size->description
msgid "Icon size"
msgstr "图标尺寸"

#. 2.8->settings-schema.json->icon-size->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->icon-size->tooltip
msgid "Set icon size"
msgstr "调节图标的尺寸"

#. 2.8->settings-schema.json->hover-peek-time->description
#. 3.4->settings-schema.json->hover-peek-time->description
msgid "Window fade time"
msgstr "窗口渐变时长"

#. 2.8->settings-schema.json->hover-peek-time->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->hover-peek-time->tooltip
msgid "Controls how quickly a window will fade on hover."
msgstr "窗口悬浮预览的渐变时长"

#. 2.8->settings-schema.json->hover-peek-time->units
#. 2.8->settings-schema.json->thumbnail-timeout->units
#. 2.8->settings-schema.json->show-apps-order-timeout->units
#. 3.4->settings-schema.json->hover-peek-time->units
#. 3.4->settings-schema.json->thumbnail-timeout->units
#. 3.4->settings-schema.json->show-apps-order-timeout->units
msgid "milliseconds"
msgstr "毫秒"

#. 2.8->settings-schema.json->close-button-style->description
msgid "Allow themes to control the thumbnail close button"
msgstr "使用主题中的缩略图关闭按钮样式"

#. 2.8->settings-schema.json->close-button-style->tooltip
msgid ""
"Controls whether or not the theme controls the window thumbnail's close "
"button."
msgstr "是否使用主题中的缩略图关闭按钮样式"

#. 2.8->settings-schema.json->title-display->description
#. 3.4->settings-schema.json->title-display->description
msgid "Title display"
msgstr "标题显示"

#. 2.8->settings-schema.json->title-display->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->title-display->tooltip
msgid ""
"focused: show focused window title, title: display the window title, app: "
"diplay app name, none: don't display anything"
msgstr ""
"激活的：显示激活的窗口标题；标题：显示窗口的标题；应用：显示应用名称；无：不"
"显示"

#. 2.8->settings-schema.json->title-display->options
#. 2.8->settings-schema.json->number-display->options
#. 3.4->settings-schema.json->title-display->options
#. 3.4->settings-schema.json->number-display->options
#. 3.4->settings-schema.json->middle-click-action->options
#. 3.4->settings-schema.json->scroll-behavior->options
#. 3.4->settings-schema.json->left-click-action->options
msgid "None"
msgstr "无"

#. 2.8->settings-schema.json->title-display->options
#. 3.4->settings-schema.json->title-display->options
msgid "Focused"
msgstr "激活的"

#. 2.8->settings-schema.json->title-display->options
#. 3.4->settings-schema.json->title-display->options
msgid "App"
msgstr "应用"

#. 2.8->settings-schema.json->title-display->options
#. 3.4->settings-schema.json->title-display->options
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. 2.8->settings-schema.json->hoverPseudoClass->description
#. 3.4->settings-schema.json->hoverPseudoClass->description
msgid "App button hover pseudo class"
msgstr "App按钮悬停伪类"

#. 2.8->settings-schema.json->hoverPseudoClass->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->hoverPseudoClass->tooltip
msgid "Overrides the pseudo class for app buttons on hover."
msgstr "覆盖悬停时应用按钮的伪类。"

#. 2.8->settings-schema.json->show-alerts->description
#. 3.4->settings-schema.json->show-alerts->description
msgid "Show app alerts and notifications"
msgstr "显示应用警告和通知"

#. 2.8->settings-schema.json->show-alerts->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->show-alerts->tooltip
msgid "If enabled, notifications and alerts will appear."
msgstr "是否显示应用的警告和通知"

#. 2.8->settings-schema.json->pinOnDrag->description
#. 2.8->settings-schema.json->pinOnDrag->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->pinOnDrag->description
#. 3.4->settings-schema.json->pinOnDrag->tooltip
msgid "Pin apps when dragged to a new position"
msgstr "引脚应用时拖动到新位置"

#. 2.8->settings-schema.json->show-apps-order-hotkey->description
#. 3.4->settings-schema.json->show-apps-order-hotkey->description
msgid "Global hotkey to show the order of apps"
msgstr "全局热键以显示应用程序的顺序"

#. 2.8->settings-schema.json->show-apps-order-hotkey->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->show-apps-order-hotkey->tooltip
msgid ""
"When triggered, the window count label will be replaced with its order in "
"the app list temporarily."
msgstr "触发时，窗口计数标签将暂时替换为其在应用程序列表中的顺序。"

#. 2.8->settings-schema.json->menuItemType->description
#. 3.4->settings-schema.json->menuItemType->description
msgid "Menu item type"
msgstr "菜单项类型"

#. 2.8->settings-schema.json->menuItemType->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->menuItemType->tooltip
msgid ""
"Determines whether menu item icons are symbolic, non-symbolic, or not shown."
msgstr "确定菜单项图标是符号，非符号还是未显示。"

#. 2.8->settings-schema.json->menuItemType->options
#. 3.4->settings-schema.json->menuItemType->options
msgid "Symbolic icons"
msgstr "符号图标"

#. 2.8->settings-schema.json->menuItemType->options
#. 3.4->settings-schema.json->menuItemType->options
msgid "No icons"
msgstr "没有图标"

#. 2.8->settings-schema.json->menuItemType->options
#. 3.4->settings-schema.json->menuItemType->options
msgid "Non-symbolic icons"
msgstr "非符号图标"

#. 2.8->settings-schema.json->hover-peek-opacity->description
#. 3.4->settings-schema.json->hover-peek-opacity->description
msgid "Window opacity"
msgstr "窗口不透明度"

#. 2.8->settings-schema.json->hover-peek-opacity->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->hover-peek-opacity->tooltip
msgid "Opacity of the windows on hover."
msgstr "悬停时窗口的不透明度"

#. 2.8->settings-schema.json->hover-peek-opacity->units
#. 3.4->settings-schema.json->hover-peek-opacity->units
msgid "percent"
msgstr "%"

#. 2.8->settings-schema.json->enable-hover-peek->description
#. 3.4->settings-schema.json->enable-hover-peek->description
msgid "Show windows when hovered over"
msgstr "悬停预览窗口"

#. 2.8->settings-schema.json->enable-hover-peek->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->enable-hover-peek->tooltip
msgid "Controls whether or not windows display when hovered over."
msgstr "是否在悬停时显示预览窗口"

#. 2.8->settings-schema.json->activePseudoClass->description
#. 3.4->settings-schema.json->activePseudoClass->description
msgid "App button active pseudo class"
msgstr "App按钮激活伪类"

#. 2.8->settings-schema.json->activePseudoClass->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->activePseudoClass->tooltip
msgid "Overrides the pseudo class for app buttons when they are active."
msgstr "当应用按钮处于活动状态时覆盖应用按钮的伪类。"

#. 2.8->settings-schema.json->animate-thumbnails->description
#. 3.4->settings-schema.json->animate-thumbnails->description
msgid "Animate thumbnails"
msgstr "缩略图动画"

#. 2.8->settings-schema.json->animate-thumbnails->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->animate-thumbnails->tooltip
msgid "If enabled, thumbnails will animate when appearing and disappearing."
msgstr "是否显示在缩略图显示和隐藏时启用动画"

#. 2.8->settings-schema.json->autostart-menu-item->description
#. 3.4->settings-schema.json->autostart-menu-item->description
msgid "Show autostart option"
msgstr "显示自动启动开关"

#. 2.8->settings-schema.json->autostart-menu-item->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->autostart-menu-item->tooltip
msgid "Shows the autostart toggle option in an app's context menu."
msgstr "是否在应用菜单里显示自动启动开关"

#. 2.8->settings-schema.json->show-pinned->description
#. 3.4->settings-schema.json->show-pinned->description
msgid "Show pinned apps"
msgstr "显示固定开关"

#. 2.8->settings-schema.json->show-pinned->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->show-pinned->tooltip
msgid ""
"Controls whether or not the pinned apps appear in the panel if they are not "
"open."
msgstr "是否在应用菜单里显示固定开关"

#. 2.8->settings-schema.json->useSystemTooltips->description
msgid "Use system tooltips for closed apps"
msgstr "对已关闭的应用使用系统工具提示"

#. 2.8->settings-schema.json->useSystemTooltips->tooltip
msgid ""
"Controls whether or not system tooltips are in use when hovering over closed "
"pinned apps."
msgstr "控制悬停在已锁定的固定应用程序上时系统工具提示是否正在使用。"

#. 2.8->settings-schema.json->WindowList->description
msgid "Window List Settings"
msgstr "窗口列表设置"

#. 2.8->settings-schema.json->AppMenu->description
msgid "Context Menu Settings"
msgstr "菜单设置"

#. 2.8->settings-schema.json->Thumbnails->description
msgid "Thumbnail Settings"
msgstr "缩略图设置"

#. 2.8->settings-schema.json->show-recent->description
#. 3.4->settings-schema.json->show-recent->description
msgid "Show recent items"
msgstr "显示最近访问列表"

#. 2.8->settings-schema.json->show-recent->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->show-recent->tooltip
msgid "Controls whether recent items will appear in the context menu."
msgstr "是否在菜单中显示最近访问列表"

#. 2.8->settings-schema.json->vertical-thumbnails->description
#. 3.4->settings-schema.json->vertical-thumbnails->description
msgid "Enable vertical thumbnails"
msgstr "垂直排列缩略图"

#. 2.8->settings-schema.json->vertical-thumbnails->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->vertical-thumbnails->tooltip
msgid "If enabled, thumbnails will stack vertically."
msgstr "是否垂直排列缩略图"

#. 2.8->settings-schema.json->thumbnail-timeout->description
#. 3.4->settings-schema.json->thumbnail-timeout->description
msgid "Thumbnail timeout"
msgstr "缩略图消失延时"

#. 2.8->settings-schema.json->thumbnail-timeout->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->thumbnail-timeout->tooltip
msgid ""
"Controls how quickly an app's set of window thumbnails will fade out when "
"the mouse leaves the app button."
msgstr "鼠标离开时缩略图的消失延迟"

#. 2.8->settings-schema.json->ThemeSettings->description
msgid "Theme Settings"
msgstr "主题设置"

#. 2.8->settings-schema.json->onclick-thumbnails->description
#. 3.4->settings-schema.json->onclick-thumbnails->description
msgid "Open thumbnails on click"
msgstr "点击时显示缩略图"

#. 2.8->settings-schema.json->onclick-thumbnails->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->onclick-thumbnails->tooltip
msgid "Open the thumbnails on click if there is more than one window open."
msgstr "点击显示打开的窗口的缩略图"

#. 2.8->settings-schema.json->panelLauncherClass->description
msgid "Use the panel launcher class for pinned apps"
msgstr "对固定应用使用面板启动器类"

#. 2.8->settings-schema.json->panelLauncherClass->tooltip
msgid "Enabling this helps with certain themes."
msgstr "启用此功能有助于确定某些主题。"

#. 2.8->settings-schema.json->include-all-windows->description
#. 3.4->settings-schema.json->include-all-windows->description
msgid "Include all app windows"
msgstr "包含所有应用窗口"

#. 2.8->settings-schema.json->include-all-windows->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->include-all-windows->tooltip
msgid ""
"Controls whether or not thumbnails for smalller child windows, such as exit "
"confirmations and file dialogues will be included in the thumbnail list."
msgstr "是否在缩略图中包含子窗口，例如退出确认 , 选择文件等窗口"

#. 2.8->settings-schema.json->cycleMenusHotkey->description
#. 3.4->settings-schema.json->cycleMenusHotkey->description
msgid "Global hotkey for cycling through thumbnail menus"
msgstr "循环通过缩略图菜单的全局热键"

#. 2.8->settings-schema.json->cycleMenusHotkey->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->cycleMenusHotkey->tooltip
msgid "This allows you to cycle through the menus without activating a window."
msgstr "这允许您在不激活窗口的情况下循环浏览菜单。"

#. 2.8->settings-schema.json->enable-iconSize->description
#. 3.4->settings-schema.json->enable-iconSize->description
msgid "Adjust icon size"
msgstr "调节图标尺寸"

#. 2.8->settings-schema.json->enable-iconSize->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->enable-iconSize->tooltip
msgid "Adjust icon size independent of Cinnamon's panel scaling."
msgstr "自定义图标尺寸，不使用自带的缩放"

#. 2.8->settings-schema.json->number-display->description
#. 3.4->settings-schema.json->number-display->description
msgid "Number display"
msgstr "个数显示"

#. 2.8->settings-schema.json->number-display->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->number-display->tooltip
msgid ""
"normal: display window number, smart: display window number if more than one "
"window, none: don't display number, all: display window number for favorites "
"too"
msgstr ""
"普通：窗口数量；自动：一个以上才显示； 无：不显示；所有：包括所有（包括收藏）"

#. 2.8->settings-schema.json->number-display->options
#. 3.4->settings-schema.json->number-display->options
msgid "All"
msgstr "所有"

#. 2.8->settings-schema.json->number-display->options
#. 3.4->settings-schema.json->number-display->options
msgid "Smart"
msgstr "自动"

#. 2.8->settings-schema.json->number-display->options
#. 3.4->settings-schema.json->number-display->options
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#. 2.8->settings-schema.json->ITM->description
msgid "ITM Settings"
msgstr "ITM设置"

#. 2.8->settings-schema.json->HoverPeek->description
msgid "Hover Peek Settings"
msgstr "悬停预览设置"

#. 2.8->settings-schema.json->icon-padding->description
#. 3.4->settings-schema.json->icon-padding->description
msgid "Icon padding"
msgstr "图标填充"

#. 2.8->settings-schema.json->icon-padding->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->icon-padding->tooltip
msgid ""
"Controls how much horizontal padding is inside the app buttons. Padding is "
"only applied to instances of this applet on horizontal panels."
msgstr "调节图标的宽度（填充多少像素）。仅适用此小程序的横向面板。"

#. 2.8->settings-schema.json->middle-click-action->description
msgid "Middle clicking app buttons creates new app instances"
msgstr "中间点击应用按钮可创建新的应用实例"

#. 2.8->settings-schema.json->middle-click-action->tooltip
msgid ""
"Determines the behavior of middle mouse button clicks on app buttons. "
"Setting this to false will close the last focused window from the app group "
"on middle click."
msgstr ""
"确定应用按钮上鼠标中键点击的行为。 将此设置为false将关闭中间点击应用程序组的"
"最后一个焦点窗口。"

#. 2.8->settings-schema.json->firefox-menu->description
#. 3.4->settings-schema.json->firefox-menu->description
msgid "Firefox context menu"
msgstr "Firefox菜单"

#. 2.8->settings-schema.json->firefox-menu->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->firefox-menu->tooltip
msgid ""
"Most Visited: show the sites you visit most, Recent History: display the the "
"last pages you visited, Bookmarks: show your favorite bookmarks."
msgstr ""
"访问最多：显示访问最多的网站；最近历史：显示最近访问的页面；书签：显示收藏的"
"书签"

#. 2.8->settings-schema.json->firefox-menu->options
#. 3.4->settings-schema.json->firefox-menu->options
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#. 2.8->settings-schema.json->firefox-menu->options
#. 3.4->settings-schema.json->firefox-menu->options
msgid "Most Visited"
msgstr "访问最多"

#. 2.8->settings-schema.json->firefox-menu->options
#. 3.4->settings-schema.json->firefox-menu->options
msgid "Recent History"
msgstr "最近历史"

#. 2.8->settings-schema.json->themePadding->description
msgid "Use theme padding to center button icons"
msgstr "使用主题填充中心按钮图标"

#. 2.8->settings-schema.json->themePadding->tooltip
msgid "If button icons look off-centered, toggling this may help."
msgstr "如果按钮图标看起来偏心，切换这可能有所帮助。"

#. 2.8->settings-schema.json->group-apps->description
#. 3.4->settings-schema.json->group-apps->description
msgid "Group apps"
msgstr "按程序分组折叠"

#. 2.8->settings-schema.json->group-apps->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->group-apps->tooltip
msgid "Group each app's set of windows."
msgstr "按程序将窗口分组折叠"

#. 2.8->settings-schema.json->show-active->description
#. 3.4->settings-schema.json->show-active->description
msgid "Show active app indicators"
msgstr "高亮显示打开的应用"

#. 2.8->settings-schema.json->show-active->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->show-active->tooltip
msgid "Active app styling will indicate if an app is active."
msgstr "高亮显示打开的应用"

#. 2.8->settings-schema.json->show-apps-order-timeout->description
#. 3.4->settings-schema.json->show-apps-order-timeout->description
msgid "Duration of the apps order display on hotkey press"
msgstr "热键按下应用程序顺序的时间显示"

#. 2.8->settings-schema.json->show-apps-order-timeout->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->show-apps-order-timeout->tooltip
msgid ""
"Determines the duration the window count labels are replaced with the app's "
"order number."
msgstr "确定窗口计数标签被应用程序的订单号替换的持续时间。"

#. 2.8->settings-schema.json->arrange-pinnedApps->description
msgid "Arrange pinned apps"
msgstr "排列已固定的应用"

#. 2.8->settings-schema.json->arrange-pinnedApps->tooltip
msgid "Arrange pinned apps into a different order."
msgstr "以不同顺序排列已固定的应用"

#. 2.8->settings-schema.json->monitor-move-all-windows->description
#. 3.4->settings-schema.json->monitor-move-all-windows->description
msgid "Apply the monitor move option to all windows"
msgstr "将monitor move选项应用于所有窗口"

#. 2.8->settings-schema.json->monitor-move-all-windows->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->monitor-move-all-windows->tooltip
msgid ""
"When clicking \"Move to monitor\" in the context menu, this option will move "
"all of an app's windows instead of just the last focused window from the app."
msgstr ""
"在上下文菜单中单击”移至监视器“时，此选项将移动所有的应用程序的窗口，而不是只"
"是最后的焦点窗口从应用程序"

#. 2.8->settings-schema.json->sort-thumbnails->description
#. 3.4->settings-schema.json->sort-thumbnails->description
msgid "Sort windows for each app by last focused"
msgstr "根据最后激活时间排列窗口"

#. 2.8->settings-schema.json->sort-thumbnails->tooltip
#. 3.4->settings-schema.json->sort-thumbnails->tooltip
msgid ""
"Controls whether the order windows appear for an app is by last focused, or "
"the order they were opened."
msgstr "是否根据最后的激活时间排列窗口， 否则按照打开时间排列"

#. 3.4->settings-schema.json->highlight-last-focused-thumbnail->description
msgid "Highlight the last focused window within an app group"
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->highlight-last-focused-thumbnail->tooltip
msgid ""
"When enabled, the last window that was interacted with will be indicated."
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->thumbnail-padding->description
#, fuzzy
msgid "Thumbnail padding"
msgstr "缩略图设置"

#. 3.4->settings-schema.json->thumbnail-padding->tooltip
#, fuzzy
msgid "Controls how much space will be around the window preview thumbnails."
msgstr "调节图标间的距离"

#. 3.4->settings-schema.json->system-favorites->description
msgid "Use system favorites for pinned apps"
msgstr "为固定的应用程序使用系统收藏夹"

#. 3.4->settings-schema.json->system-favorites->tooltip
msgid ""
"Controls whether or not pinned apps consist of the system favorites list."
msgstr "控制是否固定包含在系统收藏列表的应用程序。"

#. 3.4->settings-schema.json->thumbnailsPage->title
#. 3.4->settings-schema.json->thumbnailsSection->title
msgid "Thumbnails"
msgstr "缩略图"

#. 3.4->settings-schema.json->appButtonsSection->title
msgid "App Buttons"
msgstr "应用程序按钮"

#. 3.4->settings-schema.json->hoverPeekSection->title
msgid "Hover Peek"
msgstr "悬停预览"

#. 3.4->settings-schema.json->panelPage->title
msgid "Panel"
msgstr "面板"

#. 3.4->settings-schema.json->iconSection->title
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#. 3.4->settings-schema.json->presetSection->title
msgid "Recommended Presets"
msgstr "推荐预设值"

#. 3.4->settings-schema.json->hotKeysSection->title
msgid "Hot Keys"
msgstr "热键"

#. 3.4->settings-schema.json->stylingSection->title
msgid "Styling"
msgstr "样式"

#. 3.4->settings-schema.json->contextMenuPage->title
msgid "Context Menu"
msgstr "右键菜单"

#. 3.4->settings-schema.json->themePage->title
msgid "Theming"
msgstr "主题"

#. 3.4->settings-schema.json->mintYPreset->description
#. 3.4->settings-schema.json->mintYPreset->tooltip
msgid "Mint Y and Variants"
msgstr "Mint Y 及其变种"

#. 3.4->settings-schema.json->enable-app-button-dragging->description
#. 3.4->settings-schema.json->enable-app-button-dragging->tooltip
msgid "Enable app button dragging"
msgstr "启用应用程序按钮拖动"

#. 3.4->settings-schema.json->app-button-width->description
msgid "App button width"
msgstr "应用程序按钮宽度"

#. 3.4->settings-schema.json->app-button-width->tooltip
#, fuzzy
msgid ""
"Controls the width of the application button. This option only works for "
"horizontal panels."
msgstr "控制应用程序按钮的宽度。"

#. 3.4->settings-schema.json->mintXPreset->description
#. 3.4->settings-schema.json->mintXPreset->tooltip
#, fuzzy
msgid "Mint X, Linux Mint, and Variants"
msgstr "Mint Y 及其变种"

#. 3.4->settings-schema.json->enable-app-button-width->description
msgid "Use a custom width for app buttons"
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->enable-app-button-width->tooltip
msgid "When disabled, the app button width is determined by the panel height."
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->list-monitor-windows->description
msgid "Only list windows from the monitor displaying this instance"
msgstr "仅显示该实例的显示器的列表窗口"

#. 3.4->settings-schema.json->list-monitor-windows->tooltip
msgid ""
"This option will only come into effect for monitors displaying an ITM "
"instance."
msgstr "该选项仅对显示ITM实例的显示器生效。"

#. 3.4->settings-schema.json->thumbnail-close-button-size->description
#, fuzzy
msgid "Close button size"
msgstr "调节图标的尺寸"

#. 3.4->settings-schema.json->thumbnail-close-button-size->tooltip
#, fuzzy
msgid "Controls how large the thumbnail close button is."
msgstr "使用主题中的缩略图关闭按钮样式"

#. 3.4->settings-schema.json->middle-click-action->description
#. 3.4->settings-schema.json->middle-click-action->tooltip
msgid "Middle click action"
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->middle-click-action->options
msgid "Launch new app instance"
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->middle-click-action->options
msgid "Close last focused window in group"
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->scroll-behavior->description
msgid "Mouse wheel scroll behavior"
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->scroll-behavior->tooltip
msgid ""
"Choose if scrolling the mouse wheel cycles running apps, an app button's "
"windows on hover, or is disabled."
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->scroll-behavior->options
msgid "Cycle apps"
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->scroll-behavior->options
#. 3.4->settings-schema.json->left-click-action->options
#, fuzzy
msgid "Cycle windows"
msgstr "包含所有应用窗口"

#. 3.4->settings-schema.json->left-click-action->description
#. 3.4->settings-schema.json->left-click-action->tooltip
msgid "Left click action"
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->left-click-action->options
msgid "Toggle activation of last focused window"
msgstr ""

#. IcingTaskManager@json->metadata.json->name
msgid "Icing Task Manager"
msgstr "Icing Task Manager"

#. IcingTaskManager@json->metadata.json->description
msgid "Window list with app grouping and thumbnails"
msgstr "带应用程序分组和缩略图的窗口列表"

#. 3.4->settings-schema.json->focusPseudoClass->options
#. 3.4->settings-schema.json->hoverPseudoClass->options
#. 3.4->settings-schema.json->activePseudoClass->options
msgid "checked"
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->app-button-transition-duration->description
#, fuzzy
msgid "App button transition duration"
msgstr "应用程序按钮宽度"

#. 3.4->settings-schema.json->app-button-transition-duration->tooltip
msgid ""
"Overrides the theme's animation time for app buttons. If set to zero, the "
"theme's transition duration will be used."
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->app-button-transition-duration->units
msgid "ms"
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->generalSection->title
msgid "Behavior"
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->generalPage->title
msgid "General"
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->show-icons->description
#, fuzzy
msgid "Show icons"
msgstr "没有图标"

#. 3.4->settings-schema.json->show-icons->tooltip
msgid "Show the window's icon next to the title."
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->launch-new-instance-menu-item->description
#, fuzzy
msgid "Show new window option"
msgstr "显示自动启动开关"

#. 3.4->settings-schema.json->launch-new-instance-menu-item->tooltip
msgid ""
"Shows the \"New Window\" option in an app's context menu if it doesn't "
"already have one from the app's own action menu items."
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->show-all-workspaces->description
#. 3.4->settings-schema.json->show-all-workspaces->tooltip
#, fuzzy
msgid "Show windows from all workspaces"
msgstr "在所有工作区可见"

#. 3.4->settings-schema.json->thumbnail-scroll-behavior->description
msgid "Cycle windows on mouse wheel scroll"
msgstr ""

#. 3.4->settings-schema.json->thumbnail-scroll-behavior->tooltip
msgid ""
"Choose whether or not scrolling the mouse wheel cycles windows when hovering "
"over a thumbnail menu."
msgstr ""

#~ msgid "number"
#~ msgstr "个数"

#~ msgid "Move to right workspace"
#~ msgstr "移至下一个（右）工作区"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "ReArrange"
#~ msgstr "重新排列"

#~ msgid "Show Pinned"
#~ msgstr "显示已固定"

#~ msgid "Show Thumbs"
#~ msgstr "显示缩略图"

#~ msgid "Stack Thumbs"
#~ msgstr "折叠缩略图"

#~ msgid "Show Recent"
#~ msgstr "显示最近"

#~ msgid "Vertical Thumbs"
#~ msgstr "垂直排列缩略图"

#~ msgid "     Go to Settings"
#~ msgstr "     跳转至设置"

#~ msgid "Group apps into single icon"
#~ msgstr "折叠应用到单个图标"

#~ msgid "Group the open app instances into single icon"
#~ msgstr "折叠打开的应用实例到单个图标"

#~ msgid "Update this applet automatically"
#~ msgstr "自动更新此applet"

#~ msgid ""
#~ "When enabled, ITM will check the Github releases on init, and will start "
#~ "to upgrade if it finds a newer version."
#~ msgstr ""
#~ "当启用时，ITM将在init上检查Github版本，如果找到较新的版本，它将开始升级。"
